點解夏狗咁廢皇馬都要？

仲話世三，頭先嗰2球入咗就已經2:2啦

咁都廢

1v1都唔入

其他人連依兩球既機會都冇

中柱係冇運姐
一轉返去左邊勁撚到

咪又係輸

樓主車狗

唯一似樣全部包辦都廢

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

比神秘力量干擾到姐

係勁擺邊都勁啦

點解中柱係無運
單刀唔入比人屌好正常姐

佐真奴先最神奇